由IPhone 4 發報會起，呢個都叫最差

d 人拍手都唔撚想

iphone 8 出黎講就趕收工咁
跟本出部8 就係因為X 生產問題
又怕賣得太貴 d 人唔買， 咁求撚其update
hea 住你班友先

咁究竟X 係一條line 定 之後都係根據X 出機
如果分兩條line 即係iphone 8 條line 變左低等product line...

on9 決定

出faceID 可以話超級大膽既一步 (我會叫on9)
TouchID 出左咁耐 恆生同豐匯最近依d 大企先開始用
你又搞個Face ID , 咁我叫IT部 跟唔跟好
過一陣又搞個Voice ID LinID 咁點
開始普及 又突然搞新野

FaceID 點解照完仲要 Swipe
我食飯 放個碗喺側邊， 下下要拎高少少個電話？
根本好多時候 係會將部機放枱面 而唔岩角度咁用電話

我手細 用開6仔 禁兩下touchID 個畫面會跌一半 果個function 又點操作？

係得Apple Pay 好似會合理少少

蘋果已死

以前果種 我只出一款機 果種文化同態度破壞哂

你話大細mon ok
SE 平機 擴闊市場 OK
X 又係乜撚一回事

fu 佢老母
future 佢算低科技

Ching sick ball ar
Apple吾系巧掂

好認同

從來都唔反蘋果

但今次真係好on9

face id, 只會淪落到同 samsung d iris unlock 一樣, 無撚人理

跟本係7s

除非佢做到我任何角度 望個鏡頭都解到鎖
唔係就根本岸鳩

face id真係反智到on9
咁多步驟開部機，我不如用pin解鎖

我真心質疑有冇咁科幻, 真係認到曬個輪廓?

有depth sensor 好基本

根本用一大堆hardware fix完用相unlock到呢個bug之後完全冇諗過使用體驗

Face unlock 既真正用法根本唔係咁 成件事錯哂

但蘋果仆街你唔用新機
好快用新ios整慢你舊機

X真心柒....
我係iphone用家都頂唔住
隔離post一連無線差電都可以吹奏
又話好少人差住電玩電話
都痴撚線

差又點 啲人咪又係搶住買
根本而家啲人買iPhone唔係為科技而係為面子
利伸 用緊ip 6

Shut up and take my Kidney

認同

又貴X又8都唔知想點，se 6s 7 8 X濫到仆街
以前個一部top機鶴立雞群個高當feel冇左

次次都有人咁講

fu乜野ture呀, 啲野全部都唔係新科技
face unlock android 機有左好多年啦, 不過成日要好似自拍咁先unlock到, 玩左兩三日就決定轉返做入密碼
留名睇啲人用iphone X , 最後都係放棄face id呢個功能

唯一一樣android 機好似未曾出過嘅, 就係個M字額

s8真係靚好多

***爆炸死全家

蘋果做到屏幕Touch id (最新macbook pro touch bar) 啱啱先掀起普及sell個face id 把撚 戇鳩到傻

無線差電呀, face id呀, 乜鬼野emoji呀
呢啲無謂野, 班fanboy自己都未必會用, 但就會話apple呢啲叫“敢去嘗試”, 叫“俾用家多個選擇”

個個屌撚完咪又買，on9!

我都好認同三星 s8 個設計係屌打apple
佢地真係自信到touch id都唔放出黎

所以呢部叫x, 係實驗品

真心白老鼠

Touch ID 出果時都有人咁講
但ios做得比an好好多

touch id一出就知方便喎

話事話 X又真係好似幾正 又想買 但又唔想face id.... 其實可唔可以淨係用密碼 咁睇番部8真係冇乜突破

除左無線差電 冇一個feature 係我覺得我想要而部6S 係冇嘅

touch id 係好野嚟嘅, 但為左full screen而放棄, 又好似唔太值得

face id係取代左touch id個option 少撚左個選擇 多左個多舊魚嘅野 冇sj apple真係唔識岀iphone

apple可能會出返個外置touch id 嘅配件呢, 放心

sj見到真係激到係棺材彈返出黎呀

出IPHONE 6 個時開始走下坡
依家仲賣得, 係食老本同, 無左以前既創新....

係時候要發起新革命啦

應該因爲呢兩隻色次貨率太高 同一開始Samsung edge 一樣 apple唔想再搞9自己

真 一出touch id果陣又係個個屌

我返工要戴口罩+時不時用電話
我屌……即係叫我唔洗買
有冇人明

Ip 6s 真係sj 最後產品

係喎，銀行係唔係要再update先用得face id？

屌 要Unlock果陣再駁Lightning插口？
我真係信Apple為左賺錢會出

hsbc個app幾個月前先出touch id屌

Apple 今次係幾冒險，推face id但冇touch id 做後備

iPhone 7見
多謝佢出呢兩部令ip7降價 終於買得落手

同恆常人類用56K就函有咩分別,呢個世界係需要有人大踏一步而唔是原地踏步

我同好多friend傾過
個個都話會買s8
iphone算鳩數了

而家好多重要app要touch id啊大佬，啲銀行啱啱先出mobile token，你又搞個face id仲乜鳩

起cook眼中只有錢
從佢角度諗成件事就好正常

Iphone5仲用緊IOS6懷念喬布斯

8叫番7S無咁嬲

幾驚連登仔唔屌

呢部一定會係好機

出現了

喬布斯已經嬲到斷氣

我自己就無印象touchId 果陣個個屌鬼
我果陣就滿心期待

3D touch 我就屌過 雖然依家我都有用
但真心唔多 實際好有用既地方唔多
app short cut 極少用
最多用黎打字
又無咩game 支援

我相信 Apple 前鏡果堆野 係比其他廠做得好好多
真係新科技

但你一係做到face touch 共存
剩係得face 我post 1 都講哂
諗起下下喺枱面拎起少少 解鎖就on9

我屌緊 由product line present 重點到文化 以至部機 都係咁多年最差

animoji ? 得意既 玩兩野囉
鏡頭影相勁既 年年都講
Iphone 8 定位就係touch ID?
iphone X 係試驗 係future?
以前試好先拎出黎 包你鍾意
依家出機 試市場既感覺

乜個touchID唔可以擺機背

face id 點可以用apple pay?
個電話頂掂住個pos讀卡機時你申個頭埋去？
諗起都戇鳩

在ux 角度,确實係奇怪。

同上年Airpods一樣，係咁屌，最後好好賣

未用過apple pay 就可以離開呢度

如果佢做到機背個apple logo有touch id功能, 我一定讚

Apple專登出一部炒機一部用家機，分返兩條line兼顧用家需要 都俾你屌

我覺得iPhone 4s-iPhone 5 係蘋果最好年代

依家先有現貨賣，啲人跟住又話啲音質唔好，但係用過之後就發覺，使用方便程度完全K.O.晒其他藍牙耳機

G cook話做 the best not the first.

唔係喎 方便嚟計 個動作直接伸埋去然後同步touchID係快好多

自家野 一定方便d
但自己油耳 用唔到
到家下都覺得樣衰

我都油耳,
用落無問題

只需開卡 解鎖
唔洗掂住touch id 放埋部機就已經完成交易程序

我試戴 fing 頭 就兩邊跌哂

笑死人

不嬲唔用入耳式 就好易跌

佢敢用face id黎解鎖
相信佢有一定信心
等第一手買家用完就知
但我都唔支持廢除指紋

咁講無得講。有喬布斯參與。已經贏左。根本蘋果同當初一樣。一無喬布斯就玩完

佢怕出左face id人人繼續用touch id所以直接cut左佢逼人用就算

又燈

驚戴住口罩/太陽眼鏡果陣開唔到
咪識別多兩個Faceid囉
ps用touchid會用哂十隻手指同腳指

新app會唔support舊os，迫你update
一update就等於迫你換機

Apple以為自己仲有料做以前果種任性
Cut走flash 轉用lightning
好可惜iPhone7開始佢地做既所有決定都係柒到無得番轉頭

咁講iphone8 touchid都cut埋啦

想用full screen 就冇touch ID

望住部8真係屌出聲
乜都無變叫返7S啦

所以個重點係 無左依種文化
間接證明 佢對X 其實無信心
生產問題又解決唔到

cut一樣野都叫做進步

股價反影左 管理層已經唔掂

網上理財先啱啱出touch id冇耐， 你叫香港班it要用幾多年先轉到faceid

即係咁，如果比我揀 8 同X，我會揀買返8
但我依家用緊7 plus, 所以機都費事換

如果解決到生產問題
又對部機有信心
iPhone 8 有咩用

就算解決唔到生產問題
佢夠姜都可以唔出iPhone 8

上年cut 耳機窿
今年 cut touch id
下年

3d touch你見*** LG呢d比較大既an機無跟你就知無乜用
我自己除左打字方便改字之外真係無用過

之前好似講過touch id係個screen下面 不過會慢d
但好似出唔切所以無出

其實, 係唔係朋友拎住你部電話
對住你塊面...而你又望左一望部電話
就會自動unlock?

ifan咪一樣照買iphone x
Apple勁在養左一班信徒, 所以Apple野就越來越hea
無左以前個種真係令人覺得突破既product, 連design都越來越差

Agger 我部iPhone除左打電話上網whatsapp之外都真係無用過

iPhone new concept
3g ?
3GS App Store
4 Retina display
4 Siri
5 wfc
5s Touch ID
6 wfc
6s wfc
7 wfc
8 wfc
X wfc

第一次睇apple 發布會睇到成班現場記者完全冇反應

5s最好
個touch id而家先普及你就知sj快人幾多

7 - 雙鏡頭

都係果句，Steve job 死左之後冇乜新意係真

不過都係咁好賣係因為其他機仲廢

其實有發展空間 對於打機 App
但好似無咩developer 肯做

lte都拎黎打飛機不如打nano sim好過啦

都話faceId同touchId一樣唔洗更新app㗎 api一樣㗎頂
你改密碼要唔要更新個app先讀到你個密碼呀？

5 - 長moon, lightning
6 - 大moon, 有plus 版
6s - 慢動作movie
7- 3d touch

終於有個正常人

係喇知喇你打蘋果已死咪得囉

6s 打後直頭倒退
有6s 6s+ se
兼顧哂唔同需要
當然有防水仲好

打後個d功能同之前個d比真係不如唔好出

下年cut撚埋個moon

我覺得7 最差
呢個好彩有個x 頂住, 排第二差

仲有，又話帶動thunderbolt3
Macbook 都轉哂
新電話iphone x竟然唔轉？
自打嘴巴

利申 新mbp用家

下年cut lighting頭
有無線差電唔需要lighting頭

近年蘋果有誠意嘅產品我諗得Mac嘅產品 7之後iPhone真係收咗皮 得老本行仲係keep到

keynote live嗰陣我以為冇撚咗個差電位

其實睇示範, 個face id無你地講到咁嚴重喎
望一望就開左好方便

係屌就真係樓主果個分line既pt
玩到高中企三個價, 中間果條line變左好9唔搭8
即係8仔

遲早嘅事, 下次最多出個識無線叉電嘅尿袋俾你出街叉電喇

咁多人未了解就屌鬼 應該買得過

第一日上連登？

負責present iPhone 8個條友講緊個陣都心虛

唔知點解近幾代嗰啲iPhone都好夾硬推啲新功能出嚟sell
Force touch face ID呢啲功能有同冇都冇乜分別 一陣認唔到塊面麥又係要打密碼unlock
以前apple發報會都仲會期待下有咩新功能 而家次次都係嗰幾味 一係換個勁啲嘅處理器 一係換個勁啲嘅鏡頭
老老實實你喺部機整乜整麥 技術層面係好勁嘅 但係對我呢啲一般用家嚟講又唔係特別吸引到我再換apple新機

屌完 又咪成堆去買

作為7用家，完全冇換機嘅需要同興趣

真係要換，我寧願用返SE

因為老細轉左第二個

差個幾舊等成年
講出黎驚唔驚比人笑4??

...用左6兩年 之前已經決定換X 睇完發佈會真係好老尷

呢種人好Proud of 自己呢種決定
每一次出新機都會有

聽你地咁講Face ID 都幾on9

平時夜晚熄左燈訓係床咪好難unlock

利申:無睇

又問

仲要覺得自己係精明消費者先好笑

點解唔係機面就要機背

Apple d designer 都冇哂創意
手指最常掂到既 根本係機邊
整條金屬邊 不如放個 Touch id 係機邊 一掃條邊解鎖仲好 本身一直等 apple 發展機邊既application 點知連Touch id都唔放 完全高估左apple

Face ID 用既方法又完全錯哂 根本唔應該用face長期解鎖

雖然都係會買 但好失望

Steve 一定唔會咁 肯定趁十週年大換血 iPhone 8一定唔會出 要全部人用哂 X series 點會仲出個8吊命

因為保密性係最差既一次
咩都事前爆晒

肯定架啦？
我覺得要 雖然我唔識

已經冇得再諗“竟然咁出”, 只係心諗“果然係咁出”

係好多情況 跟本唔適合用face 黎unlock,你見 ***個d 出左就知點解，跟本就唔user friendly

信我啦 touch id 下個版本就會出番黎new feature

繼續屌

慢慢執賣兩萬蚊部

作為樓主
唔好成日話我未用過faceID就插

搵人答我 食飯 或者開工果陣
放部機喺枱面 點唔提起部機而解到鎖

剩係呢點 我諗爆頭 都唔明 點解無人考慮依個問題

反而用於apple pay 相信問題唔大

好多位停咗等人拍手但無

想問有冇人留意到X係光學變焦？
其他都係數碼變焦咋

成個創意同以前差好遠 突破唔到生意佬思維

有
相機 年年都重點 present

TrueDepth Camera仲係Body and face detection添

potrait mode 都拎來講笑死

屌你班iPhone撚真係好戇鳩
講到好似每部新機都係必需品、買唔到就會死咁

不如樓主你叫apple請你入去做marketing阿頭?

當年我仲用緊galaxy nexus果時都已經有面部解鎖

利申:宜家用緊iphone

技術無突破，設計無新意
果啲muti tasks，touch id ，face id ，3d camera都係多舊魚
年年為岀而岀既所謂新電話
不如停一停，開發其他野仲好啦

+1

個app update有幾難，轉一轉咋嘛，又唔係間銀行套你face id, 部電話咋嘛

識埋啲窮鳩fd

其實蘋果可唔可出番iPhone4個款？
宜家D款愈出愈柒

買開apple 野

但呢部x 諗唔到咩理由換

等下年

請穿針引線

Touch id 真係正好多

聽講入mon touch id整唔切所以夾硬出住face id先 可能下一部又有返入mon touch id

用緊6s覺得係最好

你聽樓下師奶講啊？

touch id可以做係機背,好多android機都係機背

仲有如果光線不足情況下,個face id又認唔認到呢?

都話認到囉

仲係諗緊影幅相做image processing 個啲會唔會低階左少少

FaceID會唔會係用黎迎合各地政府呀？
有時作地又逼唔到d犯用指紋開鎖
Apple又堅稱一定唔會開後門比政府
最後咪搞個faceid出黎囉
將部電話長期對住你 總有一刻開到鎖既

8都唔駛換，出7 啦

都話用infra red 咯黑哂都認到

出faceID 可以話超級大膽既一步 (我會叫on9)
TouchID 出左咁耐 恆生同豐匯最近依d 大企先開始用
你又搞個Face ID , 咁我叫IT部 跟唔跟好
過一陣又搞個Voice ID LinID 咁點
開始普及 又突然搞新野

點解可以打得出咁on9既野...

感覺係apple未突破到個技術又趕出機先無用touch id

唔止iPhone
佢成個product line 都越嚟越唔知想點
換轉sj仲係到
MBA, IP8, Touch ID, USB 3.0一早全部消失
諗出3.5轉接頭嘅人拖曬出去打靶啦

每年要出一部
搞到好似趕住交功課咁

其實之前吹水用power key 當touch id 嘅話就perfect
根本有faceid + touchid 嘅話冇人會屌
出touchid 嗰陣都唔會唔俾你用pin unlock 啦

真係眼都突 希望係假膠

你當係特別版

你連撚埋個口罩unlock咪得

年年都屌
年年都大賣

如果做到咁就有以前發佈會嗰種震撼

初頭掃描個陣帶埋口罩scan

戴手套返工應該唔洗買iphone

屌你老母啦
touch id 一開始出
成班7頭話會唔會好似an仔咁撚廢呀

face id你唔係以為好似an仔個個咁廢呀？一定要望到正一正呀？

3G 已有app store
4 仲有BSI 鏡頭（之後影相先叫好d) & facetime
5 就4g
7 就有防水/雙鏡

你真係好撚on9
部x一樣有密碼鎖
岩岩開部機都係要用密碼解鎖先

窮撚買唔起咪過主囉，今次銷售量有可能創新高
連登窮撚真係好撚肉酸

香港係科技呢方面進步慢
外國d銀行一撚早用左
等你普及完先咩

日日用緊hello

光暗唔係問題
角度都可以用好廣

但眼鏡係問題
因為face detection 最常認面部特徵包括雙眼間距
有框眼鏡好易影響到或者令某啲角度下認唔到

如果係常戴同一款眼鏡無乜所謂
但如果有幾副眼鏡或者有時戴con 就煩啲
或者可以reg 多幾個樣解決

反而太易太快開鎖先係問題
如果部機俾人拎咗隨便喺你面前掦幾下就解鎖甚至過埋數都幾恐怖

所以上面部銀行app 技術層面其實唔係重點
安全考慮先係

Touch id岩岩出果陣幾多高登仔屌話多餘 無撚用

citibank同渣打早過中銀恒生呢d有得用touchid login

咁咪買8

第一代touch id的確唔係咁好用，但第二代touch id又準又快，加埋apple pay根本好撚方便

不嬲tim cook係生意佬 只為業績only

iPhone 6已經有slomo啦

其實轉左用face id 對啲銀行應無乜影響架? 個認產同token都係由Apple果邊做 佢地只係睇返return果個variable係成功定失敗同埋拎返條token

不過apple pay果陣 如果真係要隊塊面埋去嘅話都幾搞笑

至於face id之後仲要swipe 我唔覺得係差左 因為同而家scan完touch id之後要㩒一下home制一樣咁on9

Ip8就算啦 名黎架啫 咪即係7s

上面果啲我都覺得係其次 ipX個樣先係最大問題 full screen又做唔到 條邊核突到呢 個頭仲要搞到好似比達咁

face id同D乜柒眼球揭頁、凌空撳mon呢D功能一撚樣------多鳩餘

可以set 唔禁多下home 就解鎖的

第一代都係慢2秒幾姐
an仔個指模同瞳孔解鎖就真係on99

永遠諗唔明點解會有人用an同apple既功能性比較

一個就好似食放題
搶先河咁俾一堆狗屎你食

一個就逐件單點
俾好野你食

放題緊係平過逐件叫
但質素咪就係咁囉

6s真係叫最後一部好機

用過知係咩流程再講啦
人云亦云

不過諗多諗 3d touch 我開頭都當gimmick
而家用開真係好撚掂
到而家都有人當3d touch 垃圾

apple近年好似已經放棄design 淨係著重tech開發新function

外型睇上去已經同啲an機冇乜分別

我想問x係咪都仲係冇3.5mm耳筒

其實touch id 真係幾好 為左無條邊去cut
真是唔知想點

屌用過an未架又盲屌 個指紋解鎖仲快過ios

轉app好有用，不過ios 11 cut左呢個功能

除左打字好少用
仲有咩用法好?

出8係方便推高X個價就真
等大家覺得每部爭少少
如果佢淨係出一部賣8000 應該好多人買減左價既7就算

我就用得唔多 用過兩次咁大把 因為我唔覺得方便 拎張信用卡埋去啫一啫仲快 用apple pay都係貪優惠 用果陣咪隊部電話再scan touch id囉 有咩流程

唔撚係呀嘛屌

開始左 呢排i6s慢左好多

香港人不嬲有好多自己唔識用嘅function就話垃圾

但無線叉緊個陣連用都用唔到

不過有時touch id，隻手指有油或者home製有塵都用唔到，成日要入pw開機

屌
真係好撚on9
講緊d人話an創先河出touch id
當時出到成舊屎咁
之後d人屌apple出係抄，認為同an一樣咁廢呀

IOS11好似轉咗gesture

An 機指紋

Iphone出指紋既時候不斷強調儲存既地方有幾安全 做起左個勢 個個當以為an指紋都係安全 轉頭就爆左俾人拎到相檔

An有冇提過佢指紋儲存有幾難access到

有技術又點 個態度根本唔同 拎黎比顯得自己低檔啦

連登嚟講
撳實你comment=reply
再撳實等如send
喺出面睇j 圖post 醒咗 3dtouch preview
有咩唔對路/欣宜就縮手
平時影完相preview/sd 相俾人都係3d touch
以上講嘅嘢全部一隻手指搞掂哂

你電話冇密碼？

霍金表示：faceID我用左好撚多年

Face id 點做到一定安全，例如人地囉張相去解鎖。

屌

屌
答到口臭啦
用3d掃描技術
相解唔撚到呀

IphoneX 無論幾出色
都一定係試反應測市場過渡既一部機

一部講到咁勁既X 竟然唔係要全世界一齊換
要出部8 黎做後備
驚輸唔起咩
明顯生產方面都未support到X住

加上點解唔叫7s
然後7落架
紀念機叫X 咪非常合理

之後雙線發展既話就根本一大on9之舉黎
冇可能咁玩

但單線X 呢？
部8仔表示 爸爸唔好唔要我

綜合今次apple 唔會死
但真係好叫人失望囉

呢個比喻幾好
apple未必係最新科技技術
但一定係以用戶體驗出發為優先考慮

俾美國佬（apple)拎曬你d指紋同樣，其實好on9

個玻璃背已經無曬前代金屬背種貴氣
愈出愈似5c d玩具機

消費者日常用家角度：X真係等一年先好玩，等下代技術再成熟d

即場FAIL唯一一個新機能FACEID都冇人理，
果迷已經顛左，成皮野得一個FAIL既功能
(利申全屋企都用APPLE野）

咁多連登仔屌部機真係安落哂

俾美國佬（google)拎曬你d資料，其實好on9

信徒都有理性的，
雖然痴線既係有一大堆，
琴晚睇某個網台直播，有條傻仔話X 15000 樓下都冇咩問題

俾得起15000, 同佢值唔值15000, 係兩回事

買隻十幾廿萬rolex唔通佢又但十幾廿萬咩 成班窮撚

買隻十幾廿萬rolex唔通佢又值十幾廿萬咩 成班窮撚

用國產手機

佢技術仲未做到FACE ID同TOUCH ID共存 依家FACEID真係好多鳩魚
唔覺得方便咗 反而更加麻煩

唔出7x?

你用瑞士造手工野，同大陸做MASS PRODUCTION野來比，已經係唔MAKE SENSE

x本身柒都算，個三條友present得仲差
個個咩phil講iphone 8果陣又急又唔清楚，無起伏，越講越細聲自己都冇自信
之後又唔知做乜搵多條友講重複既野

開波前重溫咗下sj第一次present，邪教都要話果個present真係高幾班

其實我就想共存

如果再出機變共存 係公司政策係on9
理論上touch ID 已經步上最後的路

寧願畀美帝
都唔撚益支那

…冇得用密碼？

apple pay我都係覺得touchid好過faceid

iPhone 8直接加face id零難度啦
添曲唔撚加啫

連燈仔點樣破解呢幕？

俾美帝無問題
至少唔使洗頭先

潮文

nick終於用到apple pay啦

成班人機都唔拎過上手就係度9UP

又黎新不如舊
咁你咪用SE囉

如果Apple堅持唔出大MON
一早比***搶哂市場啦
你問下用緊6S/6S+既人
邊個會同你轉返用SE

諗爆頭，你個頭唔郁，點睇到個電話

放係枱面點影到個人啊

禁密碼

你對眼構造都幾特別。

最攪笑係前置鏡個鞋抽位
full screen 冇咗截

touch id個頭洗唔洗郁啊咁

iPhone 7 plus 應該係暫時完美抵屌既iPhone
唯一缺點係得一個「插位」無得一邊聽歌一聽差電

7同8既分別只係
1. a10 vs a11
2.有 vs 無 線差電

想換機買7就夠

呢個真

之前有設計圖係放機背

播片 有幾On 9?

機背個位放Touch ID
個位一定係電池位黎
變相為左舊野咪整厚左部機
啲人又會屌架啦

mon 下touch id先符合原則
但聽講成本問題唔肯整
因為轉用oled除左做到全黑
另一個原因係薄好多，有位放touch id

但如果下一代出返，我覺得係自打嘴巴

好似你老母生你出黎咁on9

face id好啊 以後夜晚check伴侶電話又易左

如果以解鎖黎講
放機背好似冇咩意思
拎上手face同touch用落應該相差好少
放枱先可能會有角度問題認唔到
咁既情況機背個touch一樣唔會用到
我只想像到放褲袋拎出黎即用
係可以用到機背

三叔s4
講出黎就好聽，用落就好撚on9

就算我郁埋個頭 個鏡頭對住左天花板喎

播片個陣好似你老母個西咁 崩左一忽咁ON9

你播條片唔Fit to height 咁點會崩左一忽?
你正常播條Fit to Width 兩隻角會做返黑嫁喎.

Apple pay+face id係玩法 ？嘟機要掃下塊臉？如果部卡機好似uniqlo咁裝，咪要成個頭隊埋去？

我最撚憎佢係由7開始就冇得一路用耳機一路差電
我真係唔明點解要用死一個窿
根本就冇方便到

8 仔平咗。

因為就係焗你俾錢買Airpods

先掃樣, 後拍機

你究竟有冇用過apple pay比錢架

痴撚線，講撚到apple迫你地買咁撚樣，跟呀哥，你覺得差咪唔好用囉，好撚簡單既道理。
榴槤唔係個個覺得好味，你覺得難食咪唔好食囉。

有d傻閪又話咩冇新意/用過時科技/抄其他廠，其實如果閣下係咁撚有創意，不如考慮下去美國應徵apple工程師，總好過留係連登鳩up,如果有個香港人能夠係apple做而又創造出一部受世人讚好，行銷全球既電話，作為香港人應該好撚驕傲。

係咪抄襲人地d科技，呢點自然有法律去判決，3星/htc/lg/sony,呢d咁大型既公司既知識產權俾人抄會唔提告？

總括而言，apple唔會係你銀包夾硬搶你一萬蚊黎買，值唔值係自由市場決定。

iP8 都冇 faceID 套 cam... 點 cut TouchID 呀大佬

佢個兩粒野都唔抵屌啦
又細又易跌
保留原本設計就最好

用開iphone share personal hotspot比Ipad，隔一陣你唔用data佢就會自己熄

放係個袋仲可以就咁用TouchID開番佢

如果一定要影樣，都十分之唔分便喎

除非IOS 11係改到唔會自己熄，暫時都係買8實際D

我估都有機帶口罩都用到，因為佢認完你全塊面個 depth map, 解鎖嗰陣應只需達到一定程度 match 就可。即係你眼嗰部份要被睇到。好似你指紋半隻都開到機一樣。

但呢個真係要再實測先確認到。

所以真係唔得嘅新機唯有出 8 啦。或等 X 2 囉。

Double tab side button, FaceID authentication, put the phone close to the reader. It's that simple.

wireless is the future

on9
人咪巿場o既一部分
用家等巿場話佢知值唔值?
巿場等用家判斷值唔值咋

iphone 4用起，由5開始部部都有換，真係由4去5同5去6個轉變最大，6 6S 7 8 呢4部外形已經唔想去改，功能已經無乜大分別，只係做升級咁，部8跟本就係7S，部X 都唔想講咩，剩係講錢都嚇死人

咁你咪唔好買囉，你唔係以為apple marketing 會睇連登既失敗者留言而調低售價呀嘛

屌好撚煩又懶醒
到底有無睇發佈會，講撚到明會認到
FaceID learn your face

喂呀哥
依度討論區黎㗎喎

孖生兄弟都解到

好似得你一個以為呢度啲人係同apple 講緊嘢
批評就係為咗壓價

曲線透露自己西客心態

醒目仔 你有見過孖生兄弟個樣100%一模一樣？

孖生解唔到啊屌你老母
講到口都臭撚埋

唔駛咁燥
認唔認到到時試下就知
面部辨識又唔係新嘢
坊間認唔到果啲佢出果時都係話自己認到

不過我都係關心安全問題多啲
果個唔係好諗得通

Face id真係好sub9 佢變左逼你用，其實佢可以加個功能係face

我覺得sub 9 係無逼你用 仲有iPhone 8揀

佢個無線叉電咁咪搞到我無得腸尿袋？係街點叉

其實我覺得face id都算
驗證完仲要swipe一野先最煩

你之前係街點叉而家咪點叉囉.
呢個Post 有幾多無腦嘅Shamesung 打手嫁....
等錢洗呀 請埋我啦.

冇，我聞到陣寒酸味啫

唔係幫apple講野，而係好簡單，岩用就買唔岩用就唔買

啱啱睇返都係8好用 64G5988重平左

佢有保留返個usb倍？

講真如果mon嵌入touch ID好似MacBook pro touch bar咁就勁

另一個問題係m字額
做乜撚野啲鏡頭唔可以係mon後面
要scan face果陣鏡頭位咪唔發光囉

touchid根本就係近年iphone最成功既功能之一,
就算你整faceid都好,都冇理由放棄touchid

屌你發佈會又無睇Apple 網頁又無睇.
你黎討論Mud 柒野嫁

apple又玩完

年年都玩完

表示會買x 用緊se 一向為性能買機 咩外觀有型無所謂 本身以為係大機 打消念頭 原來係mon大細機 11月睇下有無上台出機

上面有d人話咩唔加touch id轉face id係大膽既一步根本on撚9
根本就係研究唔到mon底touch id又唔肯加返係其他位置先cut touch id逼人轉face id，係撚咩大膽既一步
尋晚發佈會一見到佢講咩face id比touch id撞中既機率低幾多分之一個刻就知到我唔會買依部機
下代有返touch id先會再考慮

相同嘅野，唔同技術都有唔同啦，touchid 之前咪一樣有fingerprint unlock但touchid 就係好用好多。

Android最鐘意推半成品出黎，到iphone出新功能又話自己出先，你出先又點呀？

Anyway faceid 如果做得好，其實用touchid差唔多好用。而且安全度明顯高好多。

嵌條撚咩? MBP 個TOUCH ID 係獨立, 唔係嵌入TOUCH BAR 到架清

毒撚表示無撚用之如仲增添麻煩

最on9係face id加apple pay,肯定會好撚唔方便

有可能話detect唔到你眼口鼻，唔比你set

用住8，等睇下下年出咩好過

點睇有記者拎住部X 對住個staff 就解左鎖

無 3.5mm 我係絕對唔撚會用

打側瞓真係未必解到，影唔晒個樣

所以用住6s/7/8先，等下年再算，8588買部缺陷機真係

Faceid太7了，我整左容就認唔到，人地整我個樣就解到了

點解可以將faceid講到似層層咁 呢到有人用過實機咩

睇落好似都要唔超過30度至解到

明明apple pay係scan晒指紋先放部機埋去拍都得，唔好再講乜鳩野伸過頭埋去啦，咁講會比人笑你柒

即係放枱面 就算放你心口位置 影你低抄 都解唔到鎖

拎住個6仔打算轉7算 iPhone 8(7s)一啲誠意都無

x gon give it to ya

今代喺豪無創新的一部手提電話

最多人睇應該係舊機減咗幾多錢

我諗啲人睇到iphone8咁差

緊係買iPhone x架啦

題外話:其實會唔會有安全問題？例如有你張相就開到你lock，或者你訓左，攞部手機對住你塊面就開到

雖然touch ID都好類似，但係真係孖生兄弟都分得出？

話銀行加FaceID好煩係咪on9 依家又唔係銀行個app認你個樣

呢個Post證明左連登有好多懶醒小學雞

如果唔係十年機款
你估蘋果會唔會將幾個放落iphone X既技術拆幾年分出黎？

反而我唔擔心faceid差
佢個技術都好多年 Kinect 果個技術黎
蘋果收購左個open source
本身touch id 一出都冇咩人讚成
都出左之後個個都讚晒口又話快又盛
Surfacebook果d都有類似faceid既功能都好快手

蘋果而家係hold幾年貨再放出黎

電話點同
呢樣科技舊到冇人用了
宜家先黎出
就睇下有幾撚方便

究竟咩人至會睇蘋果發佈會，我完全無興趣

每出新野d人一定屌，已習慣，過一排咪又係用
利申：iphone7用家，唔諗住換

APPLE教徒囉

睇緊 喬布斯傳

有一段講 大哥佢 同一樣產品 應該只出2個 系列

iPhone x ？ 一係你夠膽就連ip8 都唔出

又怕死 又想昆多人買 食屎啦
炒左個 CEO 佢啦

Se2呢

養成左比屎隻狗食既習慣

真心唔明點解仲有apple迷盲撐IphoneX
由4開始用iphone,appletv,mac 都有

但近兩代iphone根本無果種領先既感覺

本來以為iphone7發佈已經夠差，點知部iphonex仲衰
好簡單行出街望下其他人用既手機已經明

Windows hello 我有用
係好方便
但同電話唔同
主要係notebook 使用角度比較固定
同埋lock unlock 頻率差好遠
好難直接比較

雖然有部份人睇完發佈會覺得Apple 出o既梗係新技術
不過我都幾相信佢係追返現有技術同hello 差無幾

例如話認人唔認相其實唔需要depth sensor
用IR 本身就可以分辨
亦係坊間常用做法
做唔到又出到街果啲先神奇

宜家贏既真係得IOS

用開6心郁郁想出部se，真係好靚

9成內容係發布會前已放哂風啦，仲有乜9反應

搶你部機，對一對你，連unlock都唔駛做，之後狂幫你look卡，一分鐘已經冇哂所有野

ios
android 好輸畀佢 你用過未
iphone 唯一吸引佢聽歌果part

Fingerprint 同 face recognition 一直有

只不過未有apple之前，一個超慢，一個超唔準，一係用最麻煩的瞳孔

Touch ID 解決左慢依個問題，至於face ID，睇demo就解決到唔準，但解決唔到慢

即係要CPU解決，就是下一代

今次真係好on9

Samsung d垃圾技術就算啦，android機連指紋unlock都柒過人

Android=Samsung
goodest logic

三叔已經係an仔入面最撚頂尖個間
其他垃圾收皮啦
我唔覺佢用三叔技術做例子有咩問題

你有無用緊面部辨識先

Apple 都係收購人地公司返嚟開始做

佢話所謂sensor 老實講 只係一個包裝
同你講android 已經認緊3d face unlock 佢認樣要正面 但unlock唔需要 加埋可以加入眼皮郁動先confirm
老實講 真係新野
佢既airpower 其實qi黎 qi係幾時產物 2008已經有呢個standard 15年 佢定義咗新 細中大power iphone 可以受幾多 佢聲稱30分鐘叉50%電 佢舊電有幾大呢？ 發熱率幾大呢？ 要真機先知 我用過nexus 無線叉電 老實講 真係好撚熱 qi唔係第一日既新野黎 講到好創意

以前
iphone 一代 係 全touch
iphone 4 retina 唔再睇到格仔
iphone 5 已經失去jobs最後一部 都見到一部手感極佳既電話 我相信5s touch id佢都會覺得係革命性既安全系統 你話去到6仔 係 手感唔錯 但設計上比5仔差 加上ios 既改變 已經睇唔到iphone 革命性既地方 6仔打後佢既相機防震 dual cam 防水 apple pay無線叉電 face id都感覺唔到apple 革新電話界既位置
如果講革新 android 仲而睇頭 純講
相機防震 請睇pixel eis youtube 大把
dual cam 只係一遠一近 雖然屌米華為大陸機 已經唔會同apple行同一樣野 一color 一黑白 分工工作 dual cam 我冇諗過咁用 反而唔錯 zoom冇乜用 因為光圈會細 加上zoom幾多 放大兩倍 換個形式講 如果係一支28mm 廣角鏡 佢zoom 咗 56mm 簡單d講 只係一支標準鏡 未去到應用tele小小既遠攝 影人 都係影全身像 反而半身像做唔到 再講 1x 到2x 中間冇任何光學變焦存在 換句話 一係28 一係56 只係兩支定焦鏡轉換
防水 唔講 10前既日本機已經做到 唔咩革唔革命
apple pay android pay一樣歷史 如果講埋android wallet 佢係落後
無線叉電 face id nexus 4已經有既野 qi同faceunlock
其實 apple 好多野仲係old school
google music 玩咗冇五年都三年 online 自家storage music 你話apple music 做到 幾多年前既野？ 佢想追趕google map 我諗在座各位冇乜用apple 個map啦 我諗用中原都唔用佢
siri vs ok google 玩咗幾年 語音 google 優勝
幾年間 我真係feel唔到apple既革新 佢已經有d似tvb 慣性收視 jobs帶落既野 真係洗到七七八八
air pod 太多野好聲過佢 好睇過佢

你用過Apple pay未 唔識就咪撚衝出黎柒

pixel叫乜 google 親生仔你有冇認識
faceunlock nexus 4一早有 所有android 電話一直有 因為google 發布 機與機之間再有高低 冇人sell 因為google 一早講咗
而家可以三七面都unlock 到 你知唔知 唔一定正面 頂尖？ lumia 已經做到虹膜unlock note 7先有既頂尖 仲要唔快 技術唔成熟
pixel可以用face unlock finger print unlock 兩者同時一齊做 我唔知你知唔知

agree

其實而家基本所有電話既指紋解鎖都好快

你on9啲
認左面先放上去米得

基本野 唔好拎黎打飛機 唔啱既
唔好話我未用過iphone 影足幾代畀你j都得
jobs係會打飛機 但最小有新野 retina 全touch phone design靚 不單止iphone macbook air 拎出黎果下 我仲用緊macbook air macbook 薄但部機感覺比air差 當有讚 pad位再大 感覺再好 但keyboard
watch 係 多人用咗 但我用完當玩具放埋一齊 我用返機械錶 又話瑞士錶廠收皮既 我只想見到撈價又升姐 tim cook講野冇料到 只係數據打飛機

yes 動作慢咗
先認再放電話 明明放電話 touch id即認已可
sony做到power button 指紋解鎖 點解apple 做唔到 佢仲要加長power button 好正

總係有班無腦蘋果迷會買iPhone X

之前有巴打講美國唔比指紋放機側面，所以美國sony都無咗power button指紋解鎖

自己唔買就話人無腦

岩呀 我用緊7plus 見到8屌咗出黎
變撚咗啲咩
處理器快咗啲 相機靚咗啲 機背變咗做玻璃 無線充電 冇啦？

無啦
用緊iPhone 6s+5s 應該有排都唔洗換

利申：nexus 5x iPhone 6s 雙修

講咁多功能硬件，其實有一個位咁多年iphone都令我唔明白。唔知係我問題定點，就係backup。 身邊好多人用左幾年iphone , 係就係5gb icloud free storage，但5gb 一陣就爆啦。無事就好地地，大部分人都唔會主動俾錢upgrade icloud。一有事當佢壞左唔見左，佢就發現上一次成功backup已經兩年前。whatsapp? 相？ 電話？ 兩年黎無生存過一樣。身邊唔只一兩個人係咁。

我就係靠 android google drive backup救左我兩次 無限相 所有app data 新機自動裝曬d app

個presentation做係好有問題，有睇過Steve keynote覺得點解依加啲氣氛咁差，最好已經係Apple watch嗰次

wireless charging 都重拎出黎講呢下先 WTF

Apple 不嬲優化哂先拎出黎
無咩問題

11月頭先開始賣
玩得個半年幾又出新機
都係睇定啲先决定換唔換x好
利申7pluse就打柴

Btw有無人覺得iphone7嘅trailer做得好過今次

其實除左iPhone第一次出現同埋iPad第一次出現，仲邊有可能有嗰種爆炸性震撼，連apple watch都唔算，因為人地已經做左先

我諗要再有爆炸性，要等佢架AI無人車出場先得

好似mac咁有突破先岀咪幾好

我成日諗，apple點解仲未敢出AR眼鏡？

還是一樣有，只係保密做得好

無線充電要另買充電座？ 賣成萬都唔fullset 咁我要無線充電托七？

加埋Apple Care 成萬二元，真係好賺

0100：庫克出場。庫克稱：「我喜歡聽到他（喬布斯）的聲音，以及其有啟發性的訊息。」；庫克歡迎在場人士到來喬布斯劇場，並介絡新劇場。庫克指喬布斯的哲學永遠在蘋果DNA中。

教主真係一位偉人，以後d歷史書都會有佢份

iCloud有得set一連wifi同叉電就自動backup ..
不過storage就google drive玩哂的

係
7個個其實我覺得直情係咁多代最好

所以SE減到2988
6s仲會賣 32GB 3788
呢兩個真係抵屌

App FaceID 解鎖算係唔錯。

點撚解永遠大機先有雙鏡頭
好撚憎大機，教主講得岩4先係岩尺寸
到5，6不斷加大忍夠啦
X仲衰m字額笑撚死人

炒賣區tg group

咪又係拎9住部機先解到鎖囉
快又如何

cut face id

我都係咁諗
D黑警要開示威者電話話咁易

iPhone Copycat
永遠將人地已經有既野放落自己度當新功能，講到大革新咁，一d創意都冇，永遠慢人一拍

你岩岩放監?
Apple基本上無咩野佢係第一個做 但一出就基本上佢做得最好
慢過你個***又點 用幅相都解鎖到 笑死人咩
當年moto都先過apple好多手機有fingerprint unlock架 但唔好用呢

放部機喺枱面 點唔提起部機而解到鎖？

Put your fucking finger on the fucking sensor for 0.5s is ok

下年cut人

其實你地又話返工點解鎖又成，乜唔係可以入密碼解既咩？咩時候咪用咩野解鎖囉

同MB得一個USB一樣咁反智

電腦版iTunes無撚左app store .............

新出好過舊有乜出奇
成個產業技術水平都每日提升
況且有啲屎係前人踩過後人先無事
Touch ID 無爆過保安漏洞咩

反而係啲嘢抄嚟抄去
an機抄apple 往往短時間做到
但apple 就要用相對長時間先得

以往係話設計上嘅堅持
唔係做唔到係唔做
近年就點睇都係好辛苦咁追落後

雙鏡 景深模式 Total wireless 耳筒 無線叉電
呢啲已經唔係抄完有突破果類

乜係咩
呀s5點解個fingerprint reader點解咁遲出都咁垃圾
同埋***係Note 8黎 無記錯係呢兩個月的事

我記得岩岩出touch ID果隻。有好多專家話會有賊切隻手指黎開 甘依家會唔會又有專家話切個頭黎開